［集思廣益］我地係咪應該要諗辦法，等警隊裏面既良心份子有辦法互相聯絡得上？

我知警隊裏面大部份人都係狗(簡稱警犬)，但總會有d人(簡稱警人)既。我當就算只有一成警人甚至更少好無？都起碼有成千個警人。

但問題係，佢地唔知其它人係警人定係警犬，唔敢發表真正自己既心聲。好偶爾，警人只能搵一d警隊以外既人吐一下苦水。但咁係無威力的，咁樣既警人，發揮到既作用同一個普通人無乜分別。佢唔可以發揮佢＂警＂呢一部份既作用。

警人同警人之間，無法確認對方身份，無法互相聯絡，因此無法做出組織性更大既活動，因此只能被警犬大石壓死蟹。

如果警人之間可以溝通，就算人數少，都可以十分有意義。少則互相鼓勵，或教育外界如何針對警隊做有效文宣，大則組織集體怠工病假罷工，甚至做洩密工作，同時能滴水不漏咁保護洩密警人既身份，以免被警犬搵到清算。

依家問題係，點樣可以建立一個平台，令警人之間可以放心開始溝通？

就咁telegram開個group？定係其它渠道？個方法一定要係令佢地能夠放心去用，令佢地相信渠道不用透露其真實身份，井且渠道裏面有好多背景類似既警人。最好仲可以反滲透將警犬排除在渠道外(呢樣比較難做到)

作為外人，我地可以點樣牽頭？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

自推，加條新聞

【專訪】發起「警察親屬連線」爭獨立調查 「警嫂」的自白：我想警隊挽回尊嚴